聽日有冇手足出席Oliver 豬腦既預約拘儀式

有性趣手足自行留名

好搶口呀死光頭仔

你隻四眼仔刀一齊入去啦

拉你先

樓上4位都被預約了

朱sir

希望向太籌畀佢啦

你同我定

吾收向太捐款牙

唔班馬邊個救你班港豬

呢個post d熱狗多撚到

笠青黎

大把手足十卜me

輸人唔輸陣，我實撐

豬蛇畢業未

又系90後？